復賽後，阿朗6場入左7球

射手榜追到差2球，
曾經落後6球
反cup不是夢

刷數據
唔算

以為會話12碼唔計

呢個已經係共識

已經入多過上季8球
未來兩季有望重上單季50球

唔明點解連登仔成日鳩日笑佢，佢呢種咁靠身體質素嘅踢法keep到高峰期咁耐其實係好痴線

十二碼都要身體質素

因為美斯勁D

蛆蝗獌啲12碼多撚到

祖d防守好雪糕筒feel

班疤燈鳩佢

今場兩球都十二碼

我朗已經係12碼神射手 今季入11球

純個人推測, 勿屌
但我覺得休賽期既阿朗都其他99%既訓練應該差好遠

大部份球員應該冇賽就鳩hea
但以阿朗性格一定照常咁操
所以出返黎佢個態好好多

咪有報牙朗休賽嗰陣操到爆炸 復賽屌打其他人easy啦

真係玩撚曬

講真話會俾人屌架

其實蛆都輪好多十二碼

12碼唔計?

到現在已經過了7輪比賽，這期間美斯沒有取得運動戰入球，只在2-2馬體會的比賽中攻入了一粒12碼

ciro immobile 夠多12碼

個個連登仔米八，個樣就吳尊mix彥祖，加上fg 50k, 點解唔可以笑鳩佢

吳尊mix彥祖

有冇相,想睇

笑佢又唔使入波多過佢先笑得
總之有post講就笑